立場被ddos?

剛剛上立場新聞網頁同apps，發現bad gateway，係咪俾人ddos緊？

5

4

3

2

1

冇事喎

唔出奇啦

係喎，又得番